TVB今日新聞落重料，點拆？

係咪應該由TVB打手開post入手？

拆乜撚

唔洗理
黃藍人數已經唔會變

睇tvb冇得救 由尻佢地

日撚日都係咁報
唔洗拆
最和平攞飛都要俾佢講到滋擾美心
我真係屌佢老母

好撚煩
講到9月仲要諗TVB點拆
要企邊既企晒啦拆乜撚

拆乜撚
到今日仲信cctvb都知係冇得救啦

我想講既係，block撚曬班金宵大廈既打手
日撚日係度開post上熱門

係
沙田新城市都講到好嚴重咁
掉手機
噴下面

講真
邊日唔係

我唔想見到金宵大廈上熱門

連儂牆文宣返

CCTVB 理得佢

有咩好拆
呢個時候仲會信TVB嘅 死咗佢好過啦
唔好浪費地球資源

冇得拆亦都唔需要
自從張家灝嗰班後黎良心發現既員工走埋之後依家紅到發黑

掉手機？

掉左個女人部手機落商場地下，話個女人影相。
之後有訪問個女人，個女人講埋D野都係果D。
TVB 抹黑既功力真係好強

01同cctvb成日影大頭+跟住前線

TVB
黨鐵
黑警
三大維穩機器